Le spectacle qui t'est propos\'e ce soir est diffus\'e selon les termes de la Licence Art Libre 1.3 (LAL 1.3), dont voici le
pr\'eambule.

\begin{description}
    \item[Pr\'eambule :] Avec la Licence Art Libre, l'autorisation est donn\'ee de copier, de diffuser et de transformer librement les oeuvres dans le
respect des droits de l'auteur.
Loin d'ignorer ces droits, la Licence Art Libre les reconna\^it et les prot\`ege. Elle en reformule l'exercice en permettant \`a
tout un chacun de faire un usage cr\'eatif des productions de l'esprit quels que soient leur genre et leur forme d'expression.
Si, en r\`egle g\'en\'erale, l'application du droit d'auteur conduit \`a restreindre l'acc\`es aux oeuvres de l'esprit, la Licence Art
Libre, au contraire, le favorise. L'intention est d'autoriser l'utilisation des ressources d'une oeuvre ; cr\'eer de nouvelles condi-
tions de cr\'eation pour amplifier les possibilit\'es de cr\'eation. La Licence Art Libre permet d'avoir jouissance des oeuvres tout
en reconnaissant les droits et les responsabilit\'es de chacun.

    \item[Pr\'ecision :] La Licence Art Libre 1.3 (LAL 1.3) est propagative. Cela signifie que tout enregistrement, copie, modification ou diffusion
du spectacle de ce soir sera librement enregistrable, copiable, modifiable ou diffusable selon les termes de cette licence.

\end{description}

\begin{center}
\textbf{CETTE LICENCE DE REPR\'ESENTATION DU SPECTACLE DE CE SOIR S'APPLIQUE AU
SPECTACLE ET A SES PERSONNAGES ET ARTISTES.}
\end{center}

En enregistrant le concert ce soir, et/ou en prenant des photos, tu acceptes les termes de cette licence, et t'engages donc
\`a lib\'erer ton enregistrement et/ou tes photos, \`a les rendre librement diffusable, enregistrable, copiable et modifiable.
